互屌及分化警告現正生效

同加泰集會前差唔多
意見有極大分歧
呢樣唔係問題
一場冇大台嘅運動有分歧係正常不過
但係一味話持相反立場嘅人係鬼係五毛
有咩意思？

當然
話人係鬼係五毛嗰啲自己都可以係鬼係五毛
但係我相信有唔少人唔係

如果你相信某個做法係最好嘅
你提出理據去說服人
千祈唔好郁啲就話人係鬼
你可能會話
「喂，佢擺撚到明係分化撚啦」
咁你可以block咗佢
再同其他人講佢之前講過啲咩令你咁睇

而每個人亦唔好見人block你就block
見人屌你就屌
自己諗清楚先決定block唔block
我block人就純粹係為咗唔好阻住我睇其他回覆
每個人有自己考量

意見有分歧
咪集思廣益囉 大家brainstorm囉
我自己就心智唔堅定
睇得多互屌就快人都癲
你又可能會話
「咁如果全部互屌狗都係鬼咁點呀？」
咁你就要保持冷靜
唔好互屌埋一份

最後
想大家記住
改變自己比改變成個壇更有效

要時刻思考 自我檢討

推

二推

三推

四推

五推

再推

與其話人帶風向
不如想辦法說服其他人

事實就係有人開始失控，亂爆鋪，破壞人地學校！
鳩玩火魔法，又唔敢唔掉向警甴

撤又好 留又好
互屌係冇幫助

呢個真係好睇前線
每個人做嘢都唔同
仲未計真係鬼嗰啲
唯有靠在場嘅手足勸阻
或者傾一個結論出嚟

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！

鬼
現場有 網上都有
淨屌淨指控冇意思

push

Exactly
分化滲透無論現場定網上都有
捉鬼無意義
越捉越亂

捉到又冇意義
分分鐘仲要捉錯自己人

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

好明顯開行火力搞分化, 另一邊又鼓動d藍絲出來, 但係班自私仆街無咩反應

最緊要自己保持思路清晰